建議鄺俊宇 許智峯及林卓延 退出民主黨自組政黨，唔好比何俊仁劉慧卿呢d 撚屌害

何俊仁接受德國之聲訪問，表示民主黨不反對國歌法，只係希望多啲諮詢

四方西唔駛講

push

林卓廷晒氣啦

你on9?而家人地有90位區議員做𢰦腳，退咗黨你負責包底？
仲好講林卓廷，呢條友係四方契仔，反送中之前個朵臭到仆街

林卓延係四方西頭馬喎

四方周圍遊說mp比bno平權喎🤔

沙田友唔係放過林卓廷

我哋爭一席清一色呀屌你

死熱狗咪分化民主黨啦 何俊仁同四方唔係手足呀？唔係不分化不割席咩？原來得個講字，你地對唔對得住天奇？對唔對得住手足？對唔對得住時代革命？

迫宮啦

轉過黎熱狗啦

we

林卓廷就曬鳩氣啦

淨係沙田帝怡都唔應該俾佢留低

好撚煩 已block

Agree

[民主黨賣香港] 劉慧卿接受澳洲電視訪問 惡意矮化五大訴求

劉慧卿之惡
（時事評論員 劉細良） - 劉細良

劉慧卿稱示威者僅希望獨立調查委員會

咁都當手足, 你都幾撚鬼喎

咁佢唔駛了

老實講沙田個單我又唔覺咁大罪
佢最後唔係del左咩

佢係鳩但起碼唔係死雞撐飯蓋個d仆街
印象中佢比人屌完都識改

如果屌下就識做返岩我覺得冇問題
最怕係屌完仲覺得自己好撚有道理/搵藉口開脫個類姐

咁你答我，你係咪割手足搞分化？

5毛又鬥黃, 屌你老母

你攻擊民主黨搞分化 反過頭話我係鬼

不分化不割席叫鬥黃？你點解要攻擊泛民？

賣港賊竟然夠膽消費梁天琦

屌
沙田友表示唔會放過5:0

沙田比人屌撚到仆街先認錯渣
夾硬隊條靚 連廣東話都講唔正既界票又唔退選
選舉前重要暗串係素人界佢地泛民票

大佬呀, 唔好玩諷刺啦

林卓條友唔係比人圍屌既 嘴臉同四方閪一撚樣

佢改咗d咩？拍段片林鄭式道歉就叫改？

俾街坊屌咗幾個月都唔肯初選，要民主動力認證廣東話都唔正嘅大叔

仲要講到個後生女一早落區係錯

佢肯改就一早收返埋個支那大叔，唔洗益民建聯啦

區選？咁就不了
最撚憎人講票

好簡單幾條問題：
1. 民主黨係咪手足？
2. 係咪不分化不割席？
3. 我地應唔應該要團結？
4. 你依家搞分化對唔對得住天奇？

即係泛民一陣唔協調又隊d靚落去界票
又惡人先告狀屌返你班本土唔合作 又玩泛民霸權又當無事發生呀？
依架d人拿返黎屌 就因為班泛民又開始想咁玩

咪就係，街坊要佢地初選仲要俾佢地屌返轉頭

賊
割席
鎅票
送天琦一程

個迴力鏢中撚曬

咁佢可以收收皮
唔係新東唔知佢咁戇鳩

沙田個單唔係比人屌到含撚會認錯？

除左許智峰其他留係議會幹嗎

林卓延唔係話咩
但呢條友係成事不足敗事有餘

呢個post擺明分化
人地唔退想改革民主黨唔得既？

其實成個泛民都係一樣

35+最重要係否決所有議案
如果許、鄺都係跟黨投
咁佢兩個留喺議會都冇意思

咁你應該返去2016年同雞卿講
佢地16年割曬魚蛋義士先

民主派要重生, 民主黨必須死

林卓延可以收收皮先

5:0收皮啦

阿爺
好親切喎

你地泛登仔係咪中共契孫呀

睇投票記錄真係絕大部份都係垃圾
但大局為重 前事可以不計
民主黨到依家可以唔敢承諾攬炒真係好撚垃圾

真係攬炒係要迫出黎

下下擺天倚BB上枱

推

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

泛登學埋共產黨打着黃旗反天琦

帝怡單野睇得出佢老咗都係老泛民
不過叫做好過碧雲四方嗰啲西人

佢直情係四方西契仔

自己揸莊

何俊仁正廢佬，仲玩大中華膠cls

喺新城市扮大台仲要企新鴻基果邊，根本個格就係四方門徒

見唔到你quote
一早完全封鎖左

其實鄺仔嘅投票光譜都好撚曳
白鴿黨得許勇ok

大家點睇胡志偉?
個日睇相見到佢有手套
其他人都無,對佢改觀

唔係
唔係
唔係
對得住

你同熱狗有咩分別？副主席叫你唔好上連登呀

投票計 全黨最差好似係許......

好似毛ee咁

佢痴住四方西先有得選

咦...

佢肯保證35+濫炒未？

林卓廷本身都係謀住食左民主黨
插哂自己啲針入去

不如叫其他人退
然後留番民主黨俾林卓廷算啦

本來有得贏㗎！係佢唔理民意放個人落來𠝹票！

有心做嘅謝潔泳就咁樣比個空降大黨整死，下屆區議會都唔知仲有無得選啦。

現任黎講 唔會考慮投票紀錄以外嘅因素
依家選議員係睇佢之後四年有咩貢獻
而唔係睇佢場運動有咩表現而論功行賞

35+唔容許有龜縮派唔敢攬炒
所有民主黨上上下下都不了

一退黨 班中老年泛民死忠唔會投佢地
後生仔又會分左票去本土（起碼我自己會本土行先）
佢地聽你講走去退 死撚硬啦

策略上再拆真係死得
民主黨一定點都出一個
呢個新黨又一個
計埋其他本土派素人
各區都應該會互相界死

民主黨個名太臭

On9 泛民最大黨呀 你就臭

係咪只要話自己係同路人，
就完全唔可以批評佢？

何俊仁接受外媒訪問，
話民主黨唔完全反對國歌法。
咁樣又算唔算出賣抗爭者？

自己睇 1:00開始

但抗爭思想守舊呢

之前同澳洲媒體做訪問又只提警暴

會唔會何俊仁、四方西走易啲

咁起碼要組幾百個政黨

基本上無乜議員仲信得過
睇下有無真手足素人仲好

何俊仁 劉慧卿 今屆重會出黎選?

呢啲飯民瘀血係時候要大清洗架啦

後生唔應該退黨，反而要留喺黨拎哂啲大黨資源

最弊係班老屎忽唔會退呢

我地唔投票比佢地
班死老野無議席仲有得咁大聲咩

今屆民主黨除左黃碧雲危啲之外
都冇乜邊個可以比人踢落黎

算9數啦林卓廷

又玩分化悶唔悶嫁其實？

Push

不如調返轉，踢走班老野算啦

成個新界東支部俾佢趕走晒，好西利嫁

黃碧雲初選都未必輸啦

之後你再諗下一班冇上連登嘅支持黃嘅中老年人，仲有一班喺連登講到明會含嘅人都投嘅話，我真心冇眼睇

早就應該啦，仲民主中國都戇撚鳩

831

樓主係咪睇得林卓廷太高

胡志偉係咪比人架空
仲以為會改革老鴿

我反而覺得佢好危

再含真係冚家鏟 我想推動香港獨立，但含投呢班淨係想一國兩制嘅過氣爛鴿？

楊森先係真大佬胡義士話到事咩

林卓廷同鄺俊宇都係撚屌嚟咋一個溫柔最強一個五比零兩件都係垃圾，得個許智峯叫有sense 啲

係都何俊仁躝啦

初選藍屍都會投㗎嘛

Anyway，話會照含嗰班只係想要35+，但唔會去諗如果又投錯票、又缺席咁點搞？又會講含咗先算，會監察佢哋(如果又投錯票，我唔知佢哋可以點監察，唔通接放工，之後屌7佢咩？)，4年又4年

胡仔,許智峯，鄺神，全部都有革新嘅感覺，仲以為老鴿已經去咗耕田

泛登仔：熱狗post！拉！

借個位唔好意思
(放夠負未)你班香港人,今日先黎同我講無力感??!!

今年三月嘅大白象西九文化區撥款民主黨真係一致支持
係咪真係做到黨主席都決定唔到一個議案嘅投票意向？

得鄺神可以
另外兩個有點廢

支持

但foul埋姓林先。

投票黎講三個都係垃圾級
議會抗爭都係得許會衝

冇理由黨友反對，主席贊成咁樣咪仲難睇，胡仔都係傀儡比老鴿控制，冇自己話事權

鄺俊宇 許智峯 非常好
其他不了

哦，號稱建制b隊既民主黨呀嘛

林卓廷四方西頭馬喎

林卓廷就收皮啦

簡單d 叫個兩個老野退黨算啦

一個制衡屎家軍嘅簡單方法

最好就係叫班老屎忽咪再喺外媒面前9up

高佬咪四方西接班人

反而想佢地日日講

根本全部一路人
扮咩